點解檢控跳老舞群組？

老老實實，冇呢班茂李第四波就唔會爆得咁應。

人證物證俱在，與其提高嗰罰款，不如罰撚曬班仆街，更加立竿見影(純粹理性批判)。不在乎罰幾錢，而係有冇罰。

不過，白痴治港，仲有咩好要求？

因為佢哋係籃狗

自己友點會罸？

又教林奠司政同佢講野要逆向思維

正常法律冇追溯期